\section{Disclaimer}
	Version: \today\\
	Diese Zusammenfassung gehört zur Vorlesung ''Informatik I''\\
	Das Layout wurde der Zusammenfassung von Theo von Arx (HS16-FS17) entnommen.\\
	Einige Befehle etc. wurden von der Zusammenfassung von Silvano Cortesi übernommen.
	Der Inhalt basiert grob auf der Zusammenfassung von Manuel Eggimann (HS13).\\
	Es ist gut möglich, dass die Zusammenfassung inhaltliche Fehler
	aufweist, bitte meldet diese an \href{phsauter@student.ethz.ch}{phsauter@student.ethz.ch}.